WOW] 真人版海賊王廣告GIF

Ps4壞左

屌 睇到我停唔到

好撚正

點解個孫係沙? 純配合後面的game play嗎？

老婆叫食飯果下笑左出聲

廣告

最後好好笑

好明顯係啦